發夢飲咗人生最好飲既檸檬茶

今日發夢響機場兩位小朋友請，一齊派物資，走得太匆忙未來得切答謝，多謝！加油！

走既唔好去東涌
！上五樓坐去機場博覽回頭！
唔好行去東涌！！好容易被圍捕！

我係東涌東會城隔離 暫時無事

今日發夢好多香港人主動提供野飲同野食，見我地擺陣發送物資就主動擺低俾我地派發，好多都係徒步行咗好耐運送入黎支持，香港有愛！

今日再會大家